惠康榴連特價，巴絲買左幾多個

幾錢個

老母買，唔記得咗

不過抵食

冇人開